等左咁多年 終於有樓啦 忍唔住要開post

蘋果記者依邊啊 我係樓主啊

點解嘅

歡迎黎琴我屋企

係邊到？咁開心今晚賀下你

2/10